★用淘寶d網盤中轉download AV，算唔算最安全方法？

你俾條Link叫佢down(網上空間果d)，支那人唔知用乜途徑down落佢server，down完你再從佢server down

成個過程支那人孭曬飛，佢地又唔keep log

點睇

見淘寶好多呢d服務

有冇人用過？

好多都無港澳付款連結點搞

睇過，用港版支付寳就得

因為bt AV，check你ip易過借火，超危險

老貓用淘寶=Chi Ma man=5毛

確認! 呼喚蓋清評論

just硏究

入左名單了

證據確鑿

打J都要比人MON住

IT要有硏究精神，不分國界

我成日硏究日本AV，又唔見入日本籍

老貓用AV軟性推廣支那寶，確認

i am HK人

同埋BT網經常狂彈廣告，點知有冇cp?

Yup
-------------

Go to japan 買正版

有冇雷蛇 貓哥？

g持老貓買
Hate razer

關愛座is watching u

冇，老貓hate IT

證據確鑿! 必須入毛冊

巨乳人妻join 5毛，游b hate U

五毛開始亂嚟了

游b love五毛

老貓再世_use 支那寶，游b hate u

j返 tvb算啦

有眼耳口鼻=五毛 不是夢

游b套古裝都係淘寶買

好人好姐怕咩人check ip

駁唔到...

助手買嘅，可能石丸，游B冇用淘寶/支那寶，咪屈

不嬲都係

樓豬買cp

古惑天王呢？

樓豬點睇你老公又去比人玩屎眼？

who?

游b?

FBI會去M記刮佢

[url]去緊澳門call g... - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

一陣石丸又嚟搵你

石丸：游b is mine
痴漢must die

你仲要話游b係你老公

Rip

其中一個分身

石丸愛kill U